學聯醫護工會成功幫助港共篤灰

[url]

如無意外將會有經過左半年以上但仲會有天真到認為法治吊緊鹽水既助理入黎死撐
原來果陣叫要停罷工但死撐果支持醫護一切決定=推佢地主動成為condom
多得今次既學聯工會, 之後其他工會想搞罷工會更加困難, 因為參加既人會怕左被篤灰
繼續信泛民進攻功能組別, 唔進攻就係鬼, 唔做中共最想你玩功能組別就係五毛
繼續唔好體制外鬥, 要係基本法既體制內鬥贏港共鬥到2047永續抗爭yeah

交左名單，佢要炒你，你係咪真係告佢先？

睇撚死班左膠連告都唔敢告
on99就咁交名單

完全唔明你講乜撚